王毅改《蜘蛛俠》經典對白批評美國：大國並不意味權力更大 而是責任更大

所以有責任產除世界毒瘤

失敗的人
Spiderman

要幾大聯想力先諗能到兩句野有關係

你好似Thanos咁消滅自己國家一半人口先再講
同國民講人太多要死咁啲平衡番
到時就冇經濟問題同糧食問題啦

喂共產黨，You either die a hero or you live long enough to see yourself become the villain

滅支責任更大

只有支豬俠
沒有蜘蛛俠

滅支責任重大

支國領導人有無上權力
但沒有責任

所以要滅共
唯有共產黨真真正正咁滅絕 人類先會有未來